點解啲鬼佬鬼婆可以咁癲咁玩命?

用golf棍打爛部ps2主機同手掣 打到成間屋電都跳埋

用鹽水浸壞部ps2主機 4:00著火

將部風扇不斷打爛 5:30仲著埋火

用三粒鐘整爛晒屋企成部電腦

呢個youtuber真係癲到一個點

將部風扇不斷打爛 5:30仲著埋火

越黎越多奇奇怪怪既片seek attention
真係人類文明開始倒退

洗一萬幾千就咁多view，抵到爛

you only live once

講真齋整爛部機根本冇可觀性，
整爛左之後再修復返先有意思。

你睇埋呢d, 仲撚癲

實際呢D 片外國人都係想要click view 姐
無新野, 點吸引人入去睇

香港人都可以好癲

當年出新iPhone定ps4，有人一出門口就當場dum爛佢

我覺得香港youtuber做一定俾人屌

有錢賺你都可以架
有幾難

實驗精神

yolo

以為係d crush 片影住對女人腳踩爛曬食物，電子用品，外國最鍾意買最update既產品再踩爛佢黎呃view

有個賣攪拌機個channel 真係一出新iPhone即刻拎去榨汁

生活太好，無聊得滯

太有錢

Will it blend

呃view

Agreee

睇到有個鬼佬將嗰生晒銹船錨鐵鏈拎一節出嚟打造左把超靚武士刀
呢啲先好睇

同埋拎槍打穿iphone

反正都掉，放上youtube賺錢都好

岩呀清，整爛野真係唔好睇，係人都做到

賺廣告費夠買到幾部

打造？

點解唔打爛部PS5 ?

鬼佬做就好chill
華人做就on9

Stupid people doing stupid things so that people will notice
Pathetic

咁鐵器依啲應該用咩？ 真心想問 因為依啲真係千錘百煉，由個鐵匠打出嚟

其實扔野落街都可以做youtuber

有幾癲
大把人打機打到扔手制/扔爛mon la 之後仲要買個新嘅繼續玩 之後再扔添

how to basic 就話好笑啫
呢條友拍到咁撚悶

How to basic 都好好睇

個個抄how to basic姐

咁又未去到千錘百煉只不過都好多功夫快播都要成15分鐘

無計 youtube真係太好搵

鍛造？鑄造？

本身已經有
但抖音嘅出現令呢個情況加快

鑄？

屌你老味部樂聲牌風扇仲郁得走去打爛佢

想搵返嚟買都買唔返

整完 咪又係要掃

一個字：鑄

自以為出位好笑

仲有how to basic

唔知點解鬼佬好buy

特別係歐美果邊
愈黎愈on9 玩on9 challenge
政治亂咁黎 大部分人甚至懶理

冇你讀咁多書
我想問打造呢兩隻字有問題咩？

how to basic

個撚個喺度話人呃view賺錢
喂你都要有返咁上下負擔能力先嘔得出個成本
根本就係因為佢哋太有錢太無聊
就係咁簡單

之前有條友用隻手測試唔同強酸嘅腐蝕性

don’t make stupid people famous

有無睇過how to basic

白卡佬

人類係一個spectrum, 好難話因為有人睇呢嘅片就話人類文明開始倒退
youtube有成20億用戶, 就算只係一萬分之人有興趣睇, 都成廿萬
再9屎都總會有人睇

鐵器用打造無乜問題
三國演義入面都係用打造兵器

佢地應該租屋多
搞完一大輪搬屋

D錢佢D 野佢, 整爛咪佢自己執手尾囉, 佢個傻閪真係戇鳩!!!!!!!!

除左GOW3 個招做到, 都無咩其他可可以做到

用字準唔準嘅分別，例如打車 打錢 依啲大陸仔先用嘅字咁

其實工藝層面用打造係無咩無問題
不過用字唔精準個問題係久而久之會變到同支那人一樣
用文字表達果陣會重覆、累贅同言之無物
黨八股你估流架
大把例子好似果類咩"堅定不移走乜乜柒柒思想道路"

好多不學無術的人

唔係鑄
係鍛

因為有錢

再早啲講咪係howtobasic
講到尾都係劣質鬼佬帶起啲文化

鑄係倒模，鍛係打，睇你講邊個動作

尋日睇完

呢個就係youtube機制想youtuber離開既原因，出垃圾片吸引到眼球就有人係咁拍，有心機整片既未必有人睇到

好老

睇到呢個留言之後已經冇用把口讀出嚟
然之後上YouTube就見到段片
就係攞鐵鏈整武士刀